今年一定要派利是比樓下看更

準備好兩種利是
一種係獎勵d有盡責既保安 例如有幫手擋過狗/唔比狗入黎既 果d就至少要比上年加碼
一種係入面全部塞哂光復香港 時代革命 五大訴求之類既紙條係入面 專係比班仆街食屎廢老保安唔撚柒做野/放埋狗入黎既

諗起班食屎狗廢老以為自己今年豐收番去一拆發現全部都係「光復香港 時代革命」黎就想笑

我覺得唔好剩係放五大訴求，仲可以針對呢個年齡層對活動既理解既文宣都可以塞埋入去，始終佢收到五大訴求可以會即掉，但有D 資料內容，可能令佢了解下？

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧
香港地投票